售台戰機惹怒中国怎麼辦？ 美國防部長：繼續賣

美國務院日前批准對台軍售，66架F-16V戰機及其相關設備，成為1992年之後，美國再度宣布售台先進戰機，引發中國當局不滿。對此，美國防部長艾斯培(Mark Esper)日前接受電視台專訪時，被問到美對台軍售F-16V戰機，已激怒中國，未來美方會怎麼做時，他表示，之後還會繼續賣下去。

艾斯培指出，美國並非首次向台灣出售武器，當然也不是第一次出售F-16戰機，所以他推測，美國對台灣的軍售會持續下去。至於被問到美中貿易戰問題，雙方關係處於敏感時刻之際，且貿易談判還在進行中，對此，他則回應，中國似乎總是處於敏感時刻中。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

"中國似乎總是處於敏感時刻中”

駁吾刀

美國而家得支那一個敵人
北韓伊朗俄佬經濟差軍事廢根本唔成氣候
仲洗撚理你支那嬲唔嬲

最後今天（第365天）

全身敏感帶

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

伊朗要多謝中國

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

撚中國狗撚到上心口

呢個文官好似仲難搞過mad dog

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------